有冇人可以講下澳洲警暴做乜9

最近有人話澳洲有警暴，無乜中文媒體報導，但又好似好大件事咁，有冇人可以講解下起因同情況